是靚午 蕃茄櫻花蝦湯刀削麵

加隻煎蛋同琴日打binno食剩嘅菇

想同樓主撐枱腳

隻蛋係流心既仲正

I love bieeno

詩竟然在我的post入面留言

不了

Agger 每日都要啪返隻先安樂

好味野食是要 comment

番茄仔又黃又好味

流心蛋好難整 通常食拉麵先食到

蒽花加落蛋到 不得了
樓主勁呀

好似好正咁

點夠你啲牛正